又到星期日啦 聽日要開始返工啦

連續五日返工日子等緊你

返Shift就會覺無咩所謂

期待下一個星期五

正確態度

巴打可否教下路，點樣可以咁正面

放兩日，今日第一日

星期日先開始放假 ？

我返shift...

享受放假

Thanks
不過落雨冇乜心情

好享受一邊聽住落雨聲一邊聽歌

返5日半

落雨先可以係屋企抖下 瞓下

鏗哥咁快轉左行

終於聽見下雨的聲音

都係，但我想揸車周圍去，但落雨冇嘢睇

有無工介紹

屌你

提乜撚野呀屌

吊你